中大CS係平民神科，有腦入CS，冇腦入 AIST

CSE既親生仔AI 收27分
但係broad based engine 入CS 收20分
係差7分 係7分呀!!!

反正AI同CS 啲課程差唔多
CS仔又reg到AIST

入CS要求咁低，點解唔入去broad based engine declare cs major?

20分既中大engine，讀到27分嘅AIST，抵到爛呀！！！

支持

Broadbase好似跟GPA入MAJOR
你20分入到去可以3.5入CS嘅話都幾勁

customer services?

痴線

AI fintech 伏

得啦得啦
唔洗一次過洗幾個post出嚟

樓主讀cs讀到痴咗線

夠分直入aist 唔啱讀轉返出cs 都實得
但夠分入broadbase year 1 爛GPA 就入唔返 咁就變柒頭

唔夠分冇得講

讀IT不如出國讀仲好啦

過3讀得啦
不過讀唔讀得掂就

cunt slut

你啱但係中大真美

出國又貴dropout rate又高,不如香港ug外國pg

0/10

gpa得3頭入硬咩好似都危危地喎

3.35

咁都好難入喎 有幾多quota

最少3.4

德國大把IT工多到無人做

日本都係

德國讀免費

讀IT分分鐘大陸讀都比香港讀好